4K 144hz電競mon 可以炒?

都出左RTX3000,愈黎愈多人用得到4K 144HZ,黎緊會唔會MON同顯示卡都唔夠貨?係咪有機會炒呢??

係 你屯多啲

有MON就有閪屌

thx 樓主， 機會唔等人 入左成倉貨

係 仲唔撚入手 戇鳩仔

本身有返咁上下質素嘅4k 144
都唔平
點少呀

4K 144 32inch

4K 144HZ 市面上一向都有,係選擇唔多者,最多係暫時唔夠貨者,但都唔會炒得貴

2080行2k先得100hz
3080行4k唔會行到144hz

不過我梗係叫你訓身
炒mon咁戇鳩既事都俾你諗到
唔推你去死我都唔知推邊個好

好mean

又講得幾有point

moon先有得炒
配埋月餅就最搭

樓主徐晃幾大？

下一個tesla

支持樓主掃哂pg27uqx

前排睇27GN950都已經賣晒現貨,黎緊都要訂先有貨

好似死老豆咁

搭單問
Lg個3840x1600 160hz mon 3080夠唔夠推?

想知3a大作想要保持60fps 槍game想要100fps以上
唔知3080夠唔夠

應該3090先得

哦 我以為你想推足 3080 3A 60FPS 槍GAME 100FPS應該OK

如果2k 144hz, 3070夠唔夠玩？

夠

3080真係可以無壓力推到4k 144hz? 我真係唔多信 比盡你120hz都窄窄地

我都有問過呀,佢都係9月底有貨返,基本上個物流鏈無斷的話,就唔會炒得到

2080ti 都係預4k 60hz
3090都快唔到2080ti 1倍
所以

入多啲asus pg27uq 一定炒得起
其他都炒唔過

3090 4k 60 都未必保證到啦

好有鑊氣

樓主有卓見
記得入多啲

停咗產

炒條毛咩，部xg27uq都送左比人碌網頁用，等3090大貨先講

原來就係你d仆街炒mon
一mon難求

早排有FD先買完28吋4K MON報價2600$

等接銀主mon

淘寶?

Comdex

絕版更加要入

唔通係TN mon

夠晒

Ng g

一定係垃圾MON

吳豬

27吋行到4K 144hz好似暫時都係得佢,八千蚊有找,有hdr, nano ips 1ms gtg

而家買唔到者,但一定keep住有貨到.你估LG知道多人賣唔會返多D貨咩,點會有水位比你地炒得到呀

有冇師兄有見過實物,個panel o唔ok呢?